有無清打機有強迫症?

一定要清地圖 唔可以見到俾雲覆蓋住 一定要解晒d支線 如果唔係會勁唔c伏

完全冇

the last of us2一定要殺晒敵人執晒啲野

玩hitman2個時一定要解哂故事同探索成個地圖

上古捲軸要睇哂每一本書講乜

隻game好玩就係
唔好玩既啦啦聲直衝就算啦

一時時啦 唔係隻隻都會咁

係 d卡 日誌 書信 全部唔漏得

我仲一定要全部暗殺

好唔好玩我都會掃晒all things

玩h-game有100% cg 強迫症

一聽到d風聲就好唔cfu 一俾人發現就重打

成就型玩家

要盡量掃晒d獎盃

要試晒d方法 仲要一定不能俾人發現

人中就一定要

一定要攞到白金盃

噠噠噠~
29/30 ，要reload了

打信長斬哂啲樹

攞白金先恐怖

人中白金好易

俾assassin creed 4 醫好咗清quest 嘅強迫症

亞殺先一定要全部同步 解晒d問號

有冇玩過witcher3